［警報］沙田站有防暴！沙田站有防暴！

做乜又有狗入站？

有冇手足報現場料？

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

叫阿爺阿嫲阿公阿婆阿爸阿媽投

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

立場屌緊狗

昇哥

昇哥著咗

發生咩事 有狗

咩事有防暴

條黑警都唔撚知做乜鳩
係咪毅進制都未畢業?

推

中秋一齊點亮天空！

「燃點天空」光復香港孔明燈

屌

下 上車走喇？

製造混亂，聽日又作新聞

又上番車走 做乜鳩

咩事

班賤畜又做乜撚嘢

有無圖

成班弱智仔 又走佬

走哂

又呃OT？

沙田柚 快啲學上次兇佢地

叫晒人收鋪
搞完記者

就收工

等睇恐怖分子記招比記者針

真係好撚勇,隨時被人打都唔奇

唱下歌都有防暴
佢地真係呃OT

又出黎呃OT

認真有狗，我係巴士站睇住一隊衝入沙田站

推喔

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
連儂牆呢條戰線不能倒！
「天水圍」率先完成重建連儂牆，加1分！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改九點未有共識）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.11 @Template End@

唔洗放個感嘆號既
你覺得有防暴要擔心咩

狗已走

屌拿星又呃ot

特等黎搏屌？

咩料。。。 一黎就50隻 一陣又走左去

咩事先？？

又捉跳閘？

昇哥話冇事發生 啲狗突然衝嚟

狗仔學人玩快閃

Popo真係on撚鳩，
都散曬佢入去拖柒咩

on9, 手動戒嚴.. 真係好撚擾民.

唔比人做生意 趕人落閘

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有無youtube live？

出黎吠兩聲 搵電筒照下記者 叫下人落閘
跟住就走 阻撚住哂

黑警精神病發作

立場有直播

直播都完埋

打狗救人
打狗救人
打狗救人
打狗救人
打狗救人
打狗救人
打狗救人
打狗救人
打狗救人
打狗救人
打狗救人
打狗救人

無左喇

多謝popo支持

小弟喺在場灰衫白口罩嘅手足
剛才有兩名可疑大媽 一粉紅衫一深色衫2235
睇住手足跳閘，急急腳走咗去 邊走邊打電話
對唔住，我在場應該大聲叫有人通水報串

係咪想來聽歌？

可能係有藍絲用whatsapp報跳閘
所以d狗即刻有反應，衝入站

昇哥真心屌得
昇哥真係要小心

隨時彈出又彈入

想問有冇手足俾人拉
好擔心

彈出彈入打我啊笨

冇 出黎鳩企 有隻垃圾沙展仔同昇哥嘈左一陣就退返上狗車走
2豬1eu

無左直播?

話哂都記協執委唔為自己都要為行家屌

On撚鳩
唱歌出防暴？

極有可能真係用whatsapp報跳閘
D狗大約幾耐到

立場有live咩

唱歌都唔比？

有兩名大媽懷疑報警通水 2235
沙田站 有3條友係上面 2242
沙田站 有狗車 有狗衝站 2245

2240後小弟全程係隔離巴士站等車

Be water

其中一個立場哥哥

其實我 覺得 班黑狗 係想計劃緊 琴日 咩9-11 （今日） 咩有事發生 咩燒山又燒咩 又etc 蠱蠱惑惑

立場記者

即係大約10分鐘反應時間
手足請記低

跳閘需要出動咁多防暴

Popo黎黎去去都係果幾招，
派幾條友黎踩場黎挑釁，挑釁唔成就走人。
挑釁成功到就吹雞打細路。
仲有次次係港鐵站阻人，依個劇本用左10幾次啦。

抌垃圾都出

唔係㗎,林鄭好重視啲出閘機㗎, 覺得佢哋會痛呀,要守㗎

笑撚死 沙田友一早散咗水

[新口號] 交代新屋嶺 還手足自由

狗仔都be water

Cls

912 柴灣 大合唱！

幫幫鄉下地方

係咪on9呀？
頭先唱歌好地地
唱完就散 出咩防暴？

good idea

手足有冇事？

打就好睇囉

612 721 811 831

等我得閒都報下有人係18區拋垃圾先

最好不停叫人落閘唔比人做生意，睇吓D鋪頭𨳒唔𨳒晒鬼唔嗱

有冇link ?

到班狗be water 你邊度多人唱我就出防暴，反正一出你地就會散水，搞多幾次就唔敢係新城市唱？仲會機呃OT

Please help me to sign the following petitions (EN1032, EN1029, EN1022) to the Parliament.of Australia. Thanks!
澳洲聯署出爐喇！!
澳洲聯署出爐喇！!
澳洲聯署出爐喇！!
請大家幫忙簽署以下的聯署，目的其一希望澳洲政府將香港人權問題加入自由貿易協議（FTA）嘅條件，集眾人之聲音向政府反映於香港人權狀況嚴峻請協助香港人爭取民主的路途上考慮拒簽呢個協議，用經濟手段懲罰港共！同時爭取澳洲保護在民主自由上對抗極權而受到迫害的港人，希望能請澳洲在聯合國上為港人發聲。

Petition Request EN1022
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

Petition Request EN1029
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

Petition Request EN1032
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

因為在場手足火影跑跳閘，班狗懷疑有忍者聯軍入侵

匡哥早幾日先比人打完黎 個咀爆左

把聲比較成熟嗰位
個人覺得聲似 王宗堯

whatsapp係個好好渠道比我地向警狗報料

大家知唔知道

推。

感光都要用電筒，睇嚟啲狗啲眼好有問題

9.29 美國20家人權機構發起 Anti Chinazi

係咪有啲on9藍報whatsapp

啲人散到七七八八，之後開始有人行返轉頭話出口有狗，屌佢老母黎一陣又走，睇住佢地好似縮返入佢老母個閪咁縮返入狗車

大家幫幫柴灣手

好似肥閪BOB

推撞過好多次啦..

個死差佬叫昇哥唔好企響差佬同埋暴徒中間，否則會視為與暴徒同一夥。
昇哥聽到之後火都黎埋

黑警又贏一局喇
真喺嫌自己柒唔夠

睇返昇哥有幾勇

阿BOB黎既??

引到啲狗周圍走